各位前線嘅呀sir madam 聽我講幾句

其實我哋反修例嘅人同你哋唔係敵對㗎，我哋冇需要對對方好似仇人咁。我哋大家都係香港人，都係自己人。條例過咗，限制咗自由，對大家都冇好處。萬一香港有咩事，啲高官有錢佬拍下羅柚就走咗去，到頭來受苦嘅係我哋。請你哋睇清楚真正搞到香港污煙瘴氣嘅人係邊個，我哋真正嘅敵人呢個無良嘅特首同無能嘅政府。我明白你哋都只係收order做嘢，但你哋冇需要咁強硬，就算放軟手腳，打下假波，上面都唔可以話你咩嘢。再者，就算今次真係畀你哋阻止到我哋反修例，真正受嘉許，升官，名利雙收嘅都只係你哋嘅呀頭。請你哋唔好被利用，令我哋香港人自己人打自己人。明明我哋先係同一陣線，真正嘅禍害喺政府內部。我唔係想你哋即刻除低件制服加入我哋，但我希望如果你哋睇到呢段說話可以唔好為難我哋一班手無寸鐵嘅市民。我哋反修例嘅都唔好見到警察就當仇人，大家先係真正嘅自己人。

pish

推

大家幫手推，呢個都係文宣嚟。鍵盤戰士想講幾句，等大家可團結一致返，唔好鬼打鬼

算吧啦！我都真係已經放棄感化佢地，已經真心覺得三言兩語係無可能改變佢地已被洗既腦

香港加油呀

救得一個得一個

我唔相信所有警察都係冇良心，佢哋只係畀職務束縛咗，唔記得咗自己唔係只係pc9547

前線仲得閒上黎聽你講？

考得差佬已經係無良心

我諗佢哋都可能會上嚟打探情報，睇我哋有咩計劃同部署掛

辛苦曬各位警察

都係想提佢哋，都係打份工啫，唔使搵命搏，搜多10個人身，拉多10個人去飲咖啡，佢哋都唔會有勤工獎，何必為個7婆去傷害其他人先

如果呢個post有幸畀任何一個pc見到，希望可以幫到件事

我地都係香港人

大家都係想守護香港，而唔係守護7婆共產黨

唔好咁喇，互相敵視對件事都冇幫助
大家放低成見可能仲有幫助呢

啱，香港人一齊保護香港，趕個7婆落台

警犬一定有mon po
但佢地好撚忠心 一定唔會同你客氣
真心唔想打嘅有幾多？
唔好再ff同拎以前嘅警察打飛機喇
宜家全部偽進仔 洗撚曬腦 講都多尻如
呢2日有邊條狗會理性同你講嘢

唔係幾句就得 狗改不了吃屎 成班狗當市民敵人 搜身無鏡頭影住就兇9你 打你 一早無性喇

大家都有受群眾影響，企到最硬

夠疆除甲打
屎忽鬼

俾佢地食屎啦
食狗糧咁嘥嘢

我地都係香港人
我地有能力令泛民同本土再次就呢件事團結
一様有能力令警察同我地走埋一齊

香港人加油

Even 柒婆都唔係我地目標
我地目標係共產黨

太睇少軍訓式洗腦

只要有一個pc睇到 有動搖 都已經有意義
push

大家有朋友架嘛
同大家警察朋友傾多d

邊位落order叫你打尻示威者！ 佢一定係中共嘅鬼

唔係嘅，一定有好人嘅~

佢地都冇當同事以外係人，又冇專重過市民言語暴力嚇親啲一般市民，權力大到似法官咁，乜事都要加個正義光環咁，佢地腰間仲有手槍可以取人性命，如果心理壓力爆煲亂射香港真係真正摺埋。

唔係幫警 因為今日嘅行動真係不能接受
但前線差佬其實都係比人擺上抬
啲老闆永遠有政治目的咁order啲前線差佬
佢地除左跟order做野 ot 仲要幫啲老細吸仇恨
每次有抗爭 遊行 啲差佬都吸一堆仇恨 啲膠層就喺冷氣房unun腳

你睇下人少俾警周D片先啦
睇完就覺得冇救

樓主應該未比D佢地逗過

你叫黑警睇段咁"長"既字？
good luck

呢啲post 真係年經黎
估唔到仲有咁多人相信愛與和平可以感化佢地

就算佢地唔想咪又係乖乖地吠 收皮啦

你試過比佢逗 試過比佢暗角打獲
你就唔好講得出啲咁嘔心既說話

唔會

如果你哋都係香港人 見到附近其他公安唔冷靜
請你哋用你手臂嘅延伸制止佢
我哋唔會出賣你

唔好侮辱隻狗

推 尋晚呀sir madam聽完聖詩明顯軟化左好多 冇左69果種殺人眼神